今年政府已經有12個AO劈炮唔撈，其中五個係首長級

作者：曹湄濟

今年政府已經有12個AO劈炮唔撈，其中五個係首長級

怕制裁？

有好路數咪走囉

因為呢班so有bno,如果英國佬一宣布bno要宣誓，佢地即時無得返英

身體很誠實
走佬去大英

700幾個先走12個
2%都冇

Ao，唔易搵

成功將香港變成中國嘅城市
完成任務未去英美加嘆世界囉

連登仔心諗正 又多左位

哂氣，攞呢d打飛機有撚用

其實AO年年都有人走

12個好少

長年請唔夠人
啲人唔合資格

搵無料嘅人做易控制好多

你估12個局長咩

有錢有面仲唔走?等cut戶口咩?

AO 咪又係成日上連登

真係有人信呢啲嘢。

舉個例子，今年ap請得40個，舊年請200個，咁肯定係因為今年嘅人突然廢咗，唔符合要求。

果五個AO有冇出賣香港人先？

Ao=黨員滲透專用位

身體很誠實

精神勝利法你識條春

做得首長級分分鐘係本身已經派左BC比佢，佢果時冇走到

上面唔走
下面點上